其實香港真係需要一個主攻本地市場，唔需要睇大陸既娛樂圈生態

眼見一堆偽人個個奶共北上搵錢
冇良心既靠香港起家發圍之後上大陸搵人仔起勢咁奶，冇再理香港fans

有良心肯發聲既比人迫害到冇哂job,又比人封殺恐嚇

成條ream要養，迫於無奈被滅聲，再有骨氣最後可能都迫於無奈要跪

點解會咁？

因為大部分娛樂公司都主打大陸市場

如果可以眾籌成立一間香港人既娛樂公司

至少敢於發聲既歌手藝人起碼有一個地方可以發展自己，唔會好似比娛樂界大部分人割𥱊先

到時起碼香港人可以分到邊d人值得支持，邊d偽人應該杯葛，公司既歌手食哂成個黃絲市場我覺得都有得做

最重要係建立番一個以本地爲主既經濟生態圈

其實香港人唔係無錢, 好似好多人追外國星都好捨得使錢, 係唔會使錢喺香港明星度, 所以真係要諗諗辦法

主攻本地又點
四大撇除cctvb都搞唔好年尾頒獎禮
成日玩小圈子又分豬肉
香港娛圈即使唔奶共都存在好多利益輸送
完全自己人打自己人

環球正一樂壇黑社會

唔撚明 就算一啲大陸人香港人都who.gif嘅星仔都奶共 意義何在？

因為佢地覺得如果被中國封殺咗, 就會連喺啲會喺中國上嘅戲度做閒角嘅機會都少

你呢間娛樂公司一定會受壓發聲支持香港民運
繼而俾tvb杯葛
其實香港娛樂圈係俾tvb壟斷 你要先明白

可以
但你願意放錢落mirror到嗎？

Mirror唔係都好多Fans畀錢咩?

聽講 支那綜藝節目一集製作費夠拍一套CCTVB劇

如果真係利潤咁大就唔會得一隊.....

Error

Support

算啦，根本有日韓歐美，仲有動漫marvel呢啲，而家咁多娛樂，仲追乜鳩星？

呢啲狗屎垃圾唔值呢個錢 寧願追韓星都唔會追港星 太樣衰

同公司兄弟團唔計啦

支持

我唔評論佢地係咪垃圾
但你呢個講法亦正正係本地娛樂圈大佬唔敢投資落去既原因

唱又唔掂
寫作曲又唔掂
演又唔掂
唔掂無所謂, 進修: 不鳥
黐埋好dd既公司就不可一世離晒地既態度
當自己香港人係屎咁睇
宣傳嗰時就笑晒口
轉過頭就掉轉槍頭屌晒你地老母
睇下香港人咁多年投資咗既譚老麟同老千嘩
今日你得到既係咩
問心一句...呢班咁既偽人值得我去浪費1蚊1毫?
我捐俾奧比斯唔撚好?

佢地真係唔靚仔。。。 是但街邊執件咁既樣 唔知佢地有冇材華啦 但佢地個樣都唔吸引 穿起龍袍都唔似太子點樣做偶像

其實香港indie 樂壇好多樂手音樂底子好過主流果班幾萬倍
就係爭個平台
而家淨係得youtube, 幾個音樂 app. 同埋903個咆哮山莊

但問題係商家清一式奶共, 變左樂手唔奶共好難搵食

呢個時勢, 我地要搵一個集合最多黃絲既平台
由呢個平台集結所有黃絲力量
去推廣音樂, 電影, 甚至網劇同文化產業

呢一個平台, 本來差D比紅媒于品海個01搶撚埋
但我心目中有一個機構係100%做到.

就係100毛
我add左林日曦既fb一年
我睇到既係幾乎開句聲, 一小時內就有千幾個留言支持
而毛記出舞台劇, 幾乎一日就爆場
雖然佢公司細細, 但既然上得市
佢要集結黃絲既錢既企業就變得容易
佢而家密食舞台劇條水, 我覺得大材小用
佢其實可以試下攪香樂會.
前排kolor同好多indie樂手攪星火音樂會
場都唔爆:( 就係缺宣傳
如果腦細肯試埋音樂市場, 我覺得絕對有得做.

呢個就變返有demand先定有supply先既問題
依家得兩三隊，無人睇佢地就證明demand細，所以就無人投資落去。
但無人投資落去就唔會有新團,於是你見到合眼緣既香港偶像既機會率就細咗。

搞起個樂壇ok 啊
娛樂圈就算鳩數啦

廣東歌market太細 你諗下韓文歌英文歌呀嗰啲都會有人專登去學韓文去聽但係廣東歌實在太細受眾群組太少同埋就算畀你拍到劇集嘅話 都唔會出到去國際囉係呢家呢個基礎 我係有錢錢既 我唔會冒險

你搞錯咗 只靠香港市場係一定唔夠
問題係市場唔係得中國一個
同埋點解係要靠奶共去拎中國市場 而唔係靠實力
連點樣係中國做生意都要得登開一個專業

youtuber?
諗下諗下 達狗等等都係只紅香港 無紅上大陸

仲睇獎門人？？
。特登要走光 賣肉
低質下流

無人放錢去推廣，有幾多人會留意？
想要香港娛樂圈做得起，總要有人做開荒牛。
否則大家都係睇返其他國家歌手算

好簡單，以前娛樂圈仲可以反攻日本
而家只係華語圈生存，俾在有良心最多都只係台灣止步
事實真係大陸easy money,行貨都sell到14億人...當你一半求其一人一蚊都7億...

如果要改變香港樂壇既生態
真係要行國際化路線，
唱下英文歌，加下edm，
或者走泡菜偶像路線

都要有個靚舞台、靚宣傳
有心做好樂壇既話就做好d音樂節目而唔係下下走商演賺外快
香港台燈聲跟本唔差過其他國家
係公司唔肯dum本

以前粒粒巨星
宜家嗰啲雞仔聲都出嚟唱
戴個眼鏡框結他彈一兩個chord扮文青
點撐得落

以前一樣有人專登學廣東話
因為當時香港文化輸出勁

首先要支持返本地娛樂圈

香港應該同台灣合作

農業 經濟都要

家駒睇唔起遊戲綜藝節目
結果就死喺嗰度

香港出唔到偶像無妹妹仔會洗錢

其實mirror發展方向係好開始

淨係睇上面啲comment都知點解個市場係咁
雖然mirror好多地方唔完美 但佢地作為香港idol嘅代表 我願意支持
btw Frankie都唔算靚仔咩

error就貼地好多 但比起mirror 肯dum錢嘅fans一定少啲
但佢地撐香港我愛佢地

唔只得中國一個
但其他夠唔夠中國易揾同打到入去？
生意佬你估傻架咩

我覺得100毛真係好成功

如果借100毛再做大個市場
成條產業鏈都可以好扎實咁由本土demand+ supply

我唔覺得會有咩生存困難

同埋搵大陸錢唔一定奶共，你有料既話大陸班友唔會理立場照跟，好似iphone咁，個個大陸人底子根本就口嫌體正直

大陸咩狗屎垃圾都要架喇 根本係香港都冇人睇既先返去

香港比起世界上好多地方消費力算好強啦

同埋而家音樂生態唔一定買碟，可以用app比錢或者網上subscribe 形式

正確D黎講分分鐘一條友收既錢已經夠
未出咩限薪令前一條友收幾千萬人仔拍一季綜藝都俾得出既
你話幾鳩

大陸官方一開口你咩電視台網站戲院都唔駛旨意見到你既野
你估咁易

我一直好懷疑14億人入面到底有幾多係有消費力既人群
我認為大陸會比錢消費買碟既人頂多只有20%

同意 垃圾單春攞咁多年chikchak

呢d野根本冇得逼
邊個疊水邊個好睇咪痴邊個
事實就係有料既唔想留係香港
冇料既冇人想睇

10%係高消費力都億幾喇
你當佢只係個幾個"一線城市"既消費力已經夠誇張啦

所以產業鏈一定要一條龍式包括宣傳渠道，必須要行出另一條不怕封殺既路先可能成功

呢個真

其實香港人可唔可以整到Gangnam Style, Despacito或者PPAP呢類viral嘅作品出嚟，擺上YouTube又hit得起就掂。

其實就唔係好關佢事
主因係某位填詞人

查實諗極都唔明香港藝人點解淨係諗中國咁細市場呢？
現家都全球化啦，美國荷里活都不乏見到韓國/日本/印度等啲亞洲面孔，中國都有幾件野係荷里活（仲入藉埋美藉）香港有幾多個真係踩過荷里活紅地毯？淨係得發哥？

佢經理人宜家係金青青 有幾年ap又調位

就算出到隻好似baby shark既已經好勁

個心態應該係賭佢地將來會愈黎愈進步 ，期望未來香港既娛樂事業比而家好 出一分力，出一分錢。
等香港第時軟實力可以好似以前咁向外輸出，增加文化影響力，未來可以帶動多d其他產業發展。
當然我唔係直指話一定要支持某一班人，而家希望大家既心態開始有d改變。
我自己就比較傾向更利用YouTube/Twitch ed渠道，我覺得有心做既人可以參考下Torres pit托哥。有香港味得黎又感覺更容易向外輸出

你連自己本地人都聽美國佬泡仔日本仔D野
仲咁撚大想頭想打番人轉頭

而家就係講緊電視台以外既渠道
你講電視台托柒？
仲有毛記之前攪勁曲金曲頒獎禮Viu都有直播
共產黨咁易封殺now同有線新聞一早收左皮啦

個本土樂壇市場其實就喺度既
梁天琦都係band友黎
而家係903 懶係平衡變相封殺咗本土樂壇
如果喺發牌傳媒以外殺出一間公司係專門推本土音樂
毛記而家係首選

上面最後個句講緊揾大陸錢啊盲毛

我諗佢地都好多人識翻牆，真正hit既野總會傳到入去

除非歌詞入面已經中左關鍵字被自動block左傳唔開

總知環球都係衰
貪錢、旗下歌手奶共、壟斷商台

咁你點收佢地錢得架
多人知但轉化成錢點做先
揾大陸錢點解要奶共個問題在於官方可以控制太多
一句就收到你皮咁點玩

如果要培育下一代歌手就要推翻以家母語教學制度嚟做起
你睇今次運動向外叫救命用既英文全部有限公司
rest in pieces都講得出口呢代既歌腥唔好寄望太高

我覺得只可以用非正式渠道做

就好似大陸人自己衝出去買奶粉iphone之類，

唔好諗打入大陸市場

而係全球市場+bonus大陸人衝出黎比錢 既形式

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

最大問題係黑勢力滲入得太緊要...

viu咪有囉 193不知幾正

你想講林夕？

杜生個台算唔算

香港人對自己藝人嫌三嫌四先係主因
近年香港最成功年青藝人gem 同蝗嘉爾
一個俾人話鳩叫，一個係大家最睇唔起既小鮮肉
sell 唱功既歌手同賣樣賣跳舞既idol 都食唔到香港條水無乜好講

佢徒弟

佢徒弟功力麻麻咋喎

人地係903總監...

唔好話super star做到日本歌種地下樂隊同偶像生態都夠做
依家無平台比後生訓練
BAND SHOW有時又柴娃娃